% One-sided printing.
%\documentclass[a4paper, 11pt, oneside, final]{article}
% Double-sided printing.
\documentclass[a4paper, 11pt, twoside, final]{article}

\input{preamble}

%% LOCAL_LaTeX_COMMANDS {

\newcommand{\reporttitle}{Mémoire final du projet T.E.R.}
\newcommand{\reportshorttitle}{\reporttitle}
\newcommand{\printreporttitle}{\reporttitle}
\newcommand{\reportsubject}{Manipulation de Graphes de Réseaux Sociaux BigData}
\newcommand{\reportshortsubject}{Graphes de Réseaux Sociaux BigData}
\newcommand{\reportsubsubject}{Traitement de gros volumes de données,\\ représentations, entrées / sorties et parallélisation}
\newcommand{\reportdate}{9 Février 2015 - 18 Mai 2015}
\newcommand{\reportauthoronefirstname}{Denis}
\newcommand{\reportauthoronelastname}{\textsc{Bourge}}
\newcommand{\reportauthortwofirstname}{Gaëtan}
\newcommand{\reportauthortwolastname}{\textsc{Caillaut}}
\newcommand{\reportauthorthreefirstname}{Justin}
\newcommand{\reportauthorthreelastname}{\textsc{Deletre}}
\newcommand{\reportauthorfourfirstname}{Wouissam}
\newcommand{\reportauthorfourlastname}{\textsc{Elkorde}}
\newcommand{\reportauthorfivefirstname}{Alexis}
\newcommand{\reportauthorfivelastname}{\textsc{Lavie}}
\newcommand{\reportauthorone}{\reportauthoronefirstname{} \reportauthoronelastname}
\newcommand{\reportauthortwo}{\reportauthortwofirstname{} \reportauthortwolastname}
\newcommand{\reportauthorthree}{\reportauthorthreefirstname{} \reportauthorthreelastname}
\newcommand{\reportauthorfour}{\reportauthorfourfirstname{} \reportauthorfourlastname}
\newcommand{\reportauthorfive}{\reportauthorfivefirstname{} \reportauthorfivelastname}
\newcommand{\reportauthors}{{\reportauthorone}, {\reportauthortwo}, {\reportauthorthree}, {\reportauthorfour}, {\reportauthorfive}}
\newcommand{\reportfooterextra}{\color{lightgray}\ccbyncsa}
\newcommand{\reportschoolmastersupervisor}{Sylvain \textsc{Jubertie}}
\newcommand{\reportschoolsupervisorone}{Emmanuel \textsc{Melin}}
\newcommand{\reportschoolsupervisortwo}{Nicolas \textsc{Dugué}}
\newcommand{\reportschoolsupervisorthree}{Anthony \textsc{Perez}}

%% }%LOCAL_LaTeX_COMMANDS


%% LOCAL_SHORTCUTS {

% Example
%\newcommand{\intel}{\textsc{Intel}}

\newcommand{\fig}{\textsc{Figure}}
\newcommand{\enterprise}[1]{\textsc{#1}}
\newcommand{\english}[1]{\emph{#1}}
\newcommand{\ofcore}{\english{out-of-core}}

%% }%LOCAL_SHORTCUTS


%% LOCAL_CONFIGURATION {
\newcommand{\appendixrename}{Annexes}
\newcommand{\thebibliographyrename}{Bibliographie}
\newcommand{\myglossarytitle}{Glossaire}
\newcommand{\myacronymstitle}{Acronymes}
\newcommand{\softwarelisttitle}{Liste des logiciels utilisés (pour le rapport)}
\renewcommand{\listingscaption}{Code source}
\renewcommand{\listoflistingscaption}{Liste des codes sources}

\makeglossaries

\hbadness 10000\relax % Avoid too many 'Underfull \hbox...' warnings.

\hypersetup{%
%   bookmarks=true,
%   bookmarksnumbered=true,%
    bookmarksopen=true,%
    unicode=true,%
    pdftitle={\reporttitle},%
    pdfauthor={\reportauthors},%
    pdfsubject={\reportsubject},%
    pdfcreator={\LaTeX},%
    pdfkeywords={Rapport} {Mémoire Final} {BigData} {Master} {Informatique} {M1} {Université d'Orléans},%
    pdfduplex=DuplexFlipLongEdge,%
%   pdfpagelayout=TwoColumnRight,%
    colorlinks=false%
}

\addbibresource{references.bib}
\input{pagestyles}
\loadglsentries{softwareglossary.tex}
\glsaddallunused % Can be commented...
\loadglsentries{acronymsandglossary.tex}

%\renewcommand{\thesection}{\Roman{section}}
%\frenchbsetup{PartNameFull=false}

%% }%LOCAL_CONFIGURATION

\begin{document}
    \sloppy % != \fuzzy
    \nocite{*}
    \glsunsetall[acronym]

    \addtocontents{toc}{~\hfill\textbf{Page}\par}
    \input{coverpage}
    \emptycleardoublepage

    \pagestyle{special}
    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{section}{Table des matières}
%   \renewcommand{\contentsname}{Table des matières}
    \tableofcontents
    \clearpage
    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{section}{Table des figures}
%   \renewcommand\listfigurename{Table des figures}
    \listoffigures
    \clearpage
%   \phantomsection
%   \addcontentsline{toc}{section}{Liste des tableaux}
%%  \renewcommand\listtablename{Liste des tableaux}
%   \listoftables
%   \clearpage
    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{section}{\listoflistingscaption}
    \listoflistings
    \cleardoublepage

    \glsresetall[acronym]

%   \input{tests} % Try your tests.
%   \clearpage

    \include{greetings}
    \cleardoublepage

    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{part}{\myglossarytitle}
    \renewcommand*{\glspostdescription}{}
    \printglossary[title=\myglossarytitle{}, style=altlist, nonumberlist]
    \cleardoublepage
    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{part}{\myacronymstitle}
    \renewcommand*{\glspostdescription}{\oldglspostdescription}
    \printglossary[type=\acronymtype, title=\myacronymstitle]
    \cleardoublepage

    \include{01-resume}
    \cleardoublepage

    \pagestyle{main}
    \include{02-introduction_domaine}
    \cleardoublepage
    \include{03-analyse_existant}
    \cleardoublepage
    \include{04-besoins_non_fonctionnels}
    \cleardoublepage
    \include{05-besoins_fonctionnels}
    \cleardoublepage
    \include{06-prototypes}
    \cleardoublepage
    %\include{07-exemples_fonctionnement}
    %\cleardoublepage
    \include{08-architecture_decoupage_modulaire}
    \cleardoublepage
    \include{09-algorithmes_structures}
    \cleardoublepage
    \include{10-analyse_complexite}
    \cleardoublepage
    \include{11-resultats_tests}
    \cleardoublepage
    \include{12-extensions}
    \cleardoublepage

    \pagestyle{special}
    \input{13-references}
    \defbibheading{bibliography}[\refname]{}
    \printbibliography
    \cleardoublepage

    \pagestyle{main}
    \include{14-appendix}
    \cleardoublepage
    \bookmarksetup{startatroot}

    \pagestyle{special}
    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{part}{\softwarelisttitle}
    \printglossary[type={software}, style=altlist, nonumberlist]
    \clearpage

    \input{blanklastpage}
\end{document}
